[5毛最新風向] 大家開始攰、運動就黎完

你老味 5毛狗講野真係唔撚用腦 915依個無乜象徵意義既普通日子都起碼2-30萬人出去遊行
921屯門咁撚僻既地方都有50K以上
只不過反對遊行冇得數人頭 所以每次遊行人數都只可以粗略估算 亦無得官方公告 所以班5毛就成撚日吹風話人開始少 運動就完黎動搖軍心
好簡單 第一運動咁頻密 唔係個個禮拜都跟到 手足會攰 人數有浮動係正常
第二 其實百萬人遊行之外 基本上每次大型遊行都係2-50萬人左右 唔係下下無一百萬就話大家開始攰、運動就黎完
第三 10月戲肉国慶同人權法都未到 其實仲有撚排玩 一時既休息唔代表係放棄 拳頭係收番黎蓄氣再打出去個下最痛
所以唔該班5毛狗收收皮先 其他手足都要冷靜諗諗 唔好咁容易俾人帶到風向

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

929 10.1

push

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

吹咗幾個月

成堆傻閪五毛同monpost狗

五毛三毛左膠死全家啦

因為而家基本都出反對 無得數人頭 所以對家一定出盡奶力吹風話開始無人